有關大埔一宗搶劫案

是咁的，今個月21號我婆婆落街嘅時候，
搭𨋢中途有個女人藉住話幫佢老人家按摩，
佢老人家又冇咩機心就俾個女人得手，
中途解開左金鏈同個金牌之後走左，
屋企人已經報左案，
如果有大埔嘅巴打有印象見過相中嘅女人，
又或者認識佢嘅話，
麻煩請通知我一聲
感激大家

推

你阿婆on9?

老人家對呢d真係冇乜戒心
可能以前隔離左右成日都會互相幫助
多謝巴打幫推